想買一隻杯

之前用緊美女魚閪保溫杯但唔小心掉左 500ML至1L有咩推介 無毒飲唔死is ok